黑警頭盔貼標語既心態

首先一定內部有人派同默許佢咁做
仲要比人影晒，除左証明黑警而家為所欲為之外
而呢個行為就同我地買有標語既黑色t一樣
覺得咁做會型棍啲，同埋做呢樣嘢佢心覺得係好正確

結論：黑警無撚得救

仲有六月嗰陣仲會講件制服無位放號碼呢啲「客氣」說話
而家就算有位都用黎貼on9野
你又吹唔漲

無紀律部隊